頭先19才子頭先係光明頂話機場罷工呢步棋靚

拎到特區被而不談

政府唔講既都係好棋

咁大家識做啦

頭先係光明頂話左冇理由用棍仆佢地 唔係邊個控制飛機升降

啫係話果d人唔搞得

推

蓮登巴絲力量!

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

8月9 齊齊入機場

港共 最驚 就係機場同 西九鐵站 好怕好似上次咁 洗人民腦

唔好比籍口個仆街政府spin到，令佢無得無視機場罷工

記得8號入機場

係9號 sorry

好感謝機場巴絲為公義發聲
好多上左位既人根本唔理

大肆宣傳

佔領機場 正式啟動

繼續做我地要為航空界做back up

真係冇計 因為777個冷血回應拎到7區騷動
呢個畫面太震撼 香港未試過咁樣

機場罷工(仲有各區集會)先比人無視左

但好多飛機post 推唔起

幫手推下出面d飛機post

機場罷工係外國新聞好成功上到位阿
其實已經造成左好大影響, 如果佢地搏老命堅持連續罷落去既話, 香港好快玩撚完

而家9號接機試下水温先

我就唔撚信班龜會係接機大堂放催淚彈放胡椒水

係 9號齊入機場接機